允兒洗不洗咁能完美。。。

老女人

冇波 冇羅

唯一缺點

唔係處

邊到搵到個咁完美既老女人‧‧‧

美美derrr

唔錯呀

係 我 太 心 急‧‧‧

去到佢呢啲年紀處先係缺點

你點知的?

佢成個人都好扁 好lup
塊面完全無肉 好唔順眼
究竟點解佢會紅

冇波

自己上網揾啦巴打，响度拋舊金磚都無人會理你

屌你牙
食開E貓既唔好係度出聲

有冇啲冇水印既圖

佢老左應該會好核突
通常無乜肉地的人老左會好慘

不了